620罷工公投

🔥全民街站 參與620反國安法罷工罷課公投🔥

依家仲係好多人對國安法一知半解‼️
召集大家印單張同poster周圍派同貼‼️
國安惡法就快會係香港實施，需要實施前絕地反擊🔥
呼籲大家參與620反國安法罷工罷課公投‼️

👉🏻單張：

👉🏻poster：

‼️罷工公投主要三大行業工會

1️⃣香港白領(行政及文職)同行工會
總之你係返office 工都基本上合符入資格（唔清楚自己入唔入到都可先pm問下工會先）
入會表：

2️⃣前線新力量零售工會
好簡單，做零售的手足都可入，不論你係全職定兼職都入得
入會表：

3️⃣飲食及酒店業職工總會
都系好簡單，做飲食的手足都可入，你係學生炒下散又好，全職定兼職都入得
入會表：

📌參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

📌義工招募：

#公投就是抗爭
#620罷工罷課公投
#召集全港六萬打工仔
#表態向國安法就說不
#加入工會準備聯合罷工
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
Twitter:
網頁

推

唔好搞咁撚多野啦

推
其實眾工會一齊做就最好
單一工會各自罷工效果好有限
要知道港共本身都唔在乎200萬第二日都會番工番學嘅市民
又點會在乎個別行業少數人嘅威脅？

所以一定要「齊人」之餘
所帶來嘅影響係巨大嘅先有用

可唔可以下次黃金時段開po
深夜無人推

hi

Push

罷工嘅話，政權係追究唔到，唯一驚公司追究，有冇方法？

我都唔明點解要分，之前好似係因為功能組別？

醫護帶頭果時無人接力
從始我都唔相信罷工了

你係醫護

接咩力

果時你有無接力

從始姐係幾時

咩叫相信

Ching你好耐無出現了

當時明明係最好時機大三罷同最有效
當時唔得 點解依加會得 一月到依加六月有大改變咩

失蹤人口有消息未

點解你果時知道係好時機無提出

點解你認為而家無效果

你未答：你有無接力

大把人講喎
大把人叫大三罷
但工會不見了

你有無提出

你有無行動

你做邊行

國安嗎

請正面回應：你當時有無提出

請正面回應：大把人講 有無行動

請正面回應：而家係行動，唔係得個講字，你有咩行動

我運動早期就直接quit 左份長工喇
但醫護罷工我都幫左幾多野下
登記唔夠人 份稿唔夠人搞 到到都唔夠人

請正面回應：而家工會係你面前 你會加入咩會

請正面回應：係咪其他人代表你

請正面回應：定係你代表其他人

有呀 連燈當時世界大戰喎
一堆話大三 一堆就推曬俾醫護就算

請正面回應：你所謂quit左係咩工

請正面回應：護士罷工你做左咩

請正面回應：護士罷工既然你有幫手 何解無接力

請正面回應：你而家係咪失業

請正面回應：何解你要出黎深夜放負

請正面拎證據出黎

有趣

連登只係平台 唔係大台。罷工成與否，係個人參與
請正面回應：當時你是否一樣放負

請正面回應：你當時世界大戰係咩角色

請正面回應：而家工會及各方積極籌備 公投，你係咪打算展開另一場世界大戰

請正面回應：你在世界大戰是什麼角色

請正面回應：而家係行動公投自決，你會做咩角色

請正面回應：你是否由你口中所謂上年已經辭職，至今 你有工開未

請正面回應：你做左一排失蹤人口時，去左邊

請正面回應：失蹤去搵工定係搵人

請正面回應：搵到失蹤人口未

我從不放負
係個人參與
但一直普遍認同 失敗既罷工係一直消耗緊我方
成功既前提係準備好既工會
二月頭大失敗 話要接力但fail 縮曬 醫護被清算
一月到六月工會會員無大增長
咁 有咩分別？

國安請正面回應：你住係邊 你身分係咩

國安請正面回應：你有無殺人

國安請正面回應：醫護被清算左咩

國安請正面回應：你係咪怕任務失敗被清算

國安請正面回應：請說明世界大戰期間你參與咩角色

國安請正面回應：你對國安法有咩睇法

國安請正面回應：你話從始唔相信罷工 呢句係咪放負

國安請正面回應：你今晚幾點訓？會唔會發夢

國安請正面回應：你會夢見咩

國安請正面回應：今次公投係反國安法 你會唔會參與公投

請正面回應：你會唔會參與公投 反國安法

請正面回應： 你從此唔相信罷工 係咪放負

請正面回應： 世界大戰你擔當咩角色

請正面回應： 為何當時但現在你都係得個講字

請正面回應： 而家有工會 你會入咩會

請正面回應： 你辭左份咩工

請正面回應： 你搵番失蹤人口未

請正面回應： 你搵到新工未

請正面回應： 你而家做咩工 入左工會未

請正面回應： 你對國安法係咩態度

請正面回應： 你會對國安法付諸咩行動

請正面回應： 上圖你所講嘅獨裁係指邊個

請正面回應： 你會就你所po嘅圖付諸咩行動

請正面回應： 為何你全無就一個問題正面回應

請正面回應： 你深夜回覆動機係咩

請正面回應： 你係什麼身分 分身幾多角

請正面回應： 你從此唔相信罷工 係咪放負

請正面回應：護士被清算d咩

請正面回應：何解當時你認為罷工最佳時機卻無行動接力

請正面回應： 世界大戰你擔當咩角色

請正面回應： 為何當時但現在你都係得個講字

請正面回應： 而家有工會 你會入咩會

請正面回應： 你辭左份咩工

請正面回應： 你搵番失蹤人口未

請正面回應： 你搵到新工未

請正面回應： 你而家做咩工 入左工會未

請正面回應： 你對國安法係咩態度

請正面回應： 你會對國安法付諸咩行動

請正面回應： 上圖你所講嘅獨裁係指邊個

請正面回應： 你會就你所po嘅圖付諸咩行動

請正面回應： 為何你全無就一個問題正面回應

請正面回應： 你深夜回覆動機係咩

請正面回應： 你係什麼身分 分身幾多角

係
不過對政府嘅行動其實盡量一齊

不如反轉做！舉行罷工罷課支持國安法，又睇下班官會點回應？

push

【4點鐘調查你，Sir！】街站宣傳罷課遭跪頸濫捕 中學生平台成員反擊克警暴行